@inproceedings{Monnin-Querne-et-Olivier-Hamon:DEFT:2018,
    author = "Monnin, Chlo\'e and Quern\'e et Olivier Hamon, Olivier",
    title = "Syllabs@DEFT2018 : combinaison de m\'ethodes de classification supervis\'ees",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence TALN. Volume 2 - D\'emonstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "311-318",
    note = "Syllabs@DEFT2018: Combination of Supervised Classification Methods",
    abstract = "Nous pr\'esentons la participation de Syllabs \`a la t\^ache de classification de tweets dans le domaine du transport lors de DEFT 2018. Pour cette premi\`ere participation \`a une campagne DEFT, nous avons choisi de tester plusieurs algorithmes de classification \'etat de l'art. Apr\`es une \'etape de pr\'etraitement commune \`a l'ensemble des algorithmes, nous effectuons un apprentissage sur le seul contenu des tweets. Les r\'esultats \'etant somme toute assez proches, nous effectuons un vote majoritaire sur les trois algorithmes ayant obtenus les meilleurs r\'esultats.",
    keywords = "Classification, SVM, r\'egression logistique",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2018/DEFT/10.pdf"
}
